[League of Legends][51]好多巴打已經無玩,你仲加入

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

負皮比豬閪蛋捲

負皮比雞朋友

求小安妮露點圖

收埋部ipad la diu

點解頭先輸到咁都唔20投

點刀正過外星人啦

渣GA

認同KM

文音d口味真係

典解要咁話我捲捲

成班臭雞

離哂罩

蛋捲正牙

豬撚到 想嚇死人咩

駁唔到

大佬唔好再PO外星人OK?

啱 好撚樣衰

唔好針對 OK?
我都係貼一張姐
平時個D雞朋友貼到成個POST都係WOR=.=

冇針對....

雞朋友係豬左d
但你呢件直情係恐怖

回頭是岸呀

光頭8 正

我bb咁qq

黑鬼同BB最正

我知你食慣好野姐

黑鬼今集依然係好撚戇鳩

Bb

想屌

87

不安

蝴蝶兒

好食好住肥到

李知恩

今天me撐蛋捲

G持捲捲

走先 唔想又見到外星人

B仔唔好quote ok

不了

都無(波) 你盲

🤤

捉到喇 你都係反我BB GE

我支持你

話事

#此乃隨機自動話事系統，與本人無關#

ok

標題

站予號 給焦此鯡

?

食宵夜睇賢仔

占究

好

有無CHING玩HOS

聽日++

有無CHING衣家玩HOS

HOS係咪即係唔洗食兵既LOL

腎仔開台未

你盲

我盲

都冇

希望大家唔好抽電王水

我唔撚理

++

返緊去屌IU

IU 力都唔屌啦

我屌 大大力屌

我唔撚理 我話事

HYUNA NO1

都冇話到

仲諗住6-4先有鉑2

GING到

wa c

斷

咁比你話

秒

幫7ss話

我4條煙 我話事

同花順

你地慢慢爭
我話住先

花加條蛇姐 4條大D

7SS又落去同鬼佬隻揪牙...

1v2

今晚不了

龍心有後人啦

話個事

我屌你就得

屌我

轉身話個三分事

OK

射?

比個機會我秒7ss

OK LA

我唔撚理 總之我話事

yes!!!!!!!!

話啦話啦

比你話一陣啦!

打機

唔覺意秒左

抵你成身粒粒

抵你成世無得話🤣

😅

7ss成日正皮自己d留言

唔知邊個禁

mkib

橙

.

隻新AD原來得47%win rate
咁即係唔關我事

由回覆正負皮出個日開始就已經日日比正皮7ss

好屎

係囉 隻英好屎

話

咩

我就放假

係咪無限長假

yes

想訓教

宜家就去訓
力榮你勤力d返工呀

早晨

電勁

升仙

想跳樓

在你之上

力狗返果幾日工就跳樓

力狗重未中離

日日OT兩粒鐘 一個月先多2千蚊
姐係一個鐘50

OT有錢仲咁多嗲

再計番一個月人工大慨

未ot過

未必係除你人工

[美斯500球] [鳩白回家] 巴塞隆拿球迷討論區 (190)

原來鳩白係死巴狗黎

懷疑佢老細人工開少兩千
因為知份工一定要OT

瞓飽好爽

開台未

光頭仔

睇左玩命光頭呀你?

幾時先上得番鑽

HOS 2.0未

唔睇

今晚打埋頭十佢先

咁你叫咩光頭仔

叫你

到u開

叫我長毛

蝦蝦蝦

渣ga

有無手足一齊進攻感情台

屌你廢老推bb車出火車撞落空隙到

想食18件雞 買唔買餐好

買18個

麥樂山.jpg

是咪有人玩hos

This ho ho siu

落街叫雞 有無人食

文音朋友

咁廢 死落白金口廿

benny=銀牌仔

麥樂雞梗係炒咸酸菜

學生跳樓自殺 估一本書
估中無獎

少年維特的煩惱

錯呀 柒頭皮

b仔惡到

葵花寶典

原因？

想問賢仔gfriend有無做part time

鳩UP既 , 唔好話我柒頭皮 ....

FT

光頭皮

同事 : 點解D人自己BT AV就得,古阿莫剪片就要比人屌

我心諗

吊梨魯木

分哂D智障出黎

同人講道理簡直係on9既行為

點解D毒撚日日DOWN新番睇就得 ,古阿莫剪片就要比人屌

點解D港豬日日上VM睇美劇就得 ,古阿莫剪片就要比人屌

仲有冇?

window

宜家下載戲犯唔犯法？
以前淨係拉上載果個

仲出公海

金牌都上唔到

人生三大錯覺：他喜歡我

SOR 打錯字 HEHE

光頭hehe

唔可以渣過贊狗

我有屎痾

全世界都知

我都想0
我 3日唔屙屎都得
最高紀錄 7日

講屎

次次食完老麥唔洗兩粒鐘即屙

咁油...

唔洗怕喎 我個FD都係咁

不過佢生過肝癌 做手術切左個膽就會咁

可能你天生沒膽

sy ho ball

串到

冇頭髮係串D

無髮無天

喂，我講真人真事
唔係串人喎....
不過果個fd又係住沙角

有冇人打G

光頭王係串d

ME2

暴雪電影公司

好想玩升LV GAME 有冇CHING JON

2.0未

2.0左

genji連大菠蘿層皮都破唔到防

應該要咁打先得

又放學

開台啦 開台啦

hots拎邊pack好

點解我拎唔到個包

KM106#3332
HOTS +

禁付費即拎到

pish
利申 main上野

渣既

渣波

who mm?

渣頭

又有英送又有SKIN抽
爽到

好撚垃圾

有冇死神

HOTS=垃圾GAME

屌你老母 垃圾GAME 抵9你無人玩

ON OW LA 等你

更新緊 比少少時間我

屌你老母

玩ow定hos嫁=.=

HOS NG排唔到人要打AI

hos ng排唔到人
排韓服wo

屌你老母MUTE 9MKIB先

係咪要轉

禁實space skip la

我屌你老母打AI都差D輸

成班痴線鳩

韓妹打LOL

broadcast or mother

幫你係client到叫左佢開

Push

吊梨魯木牙

點解BB唔開台

你開未

禁實粒左制禁到好攰

雙傳說 YEAH
唔好笑我高清OW THX

我對眼有事

點解咁清

大家姐買隻OW番黎都唔撚係玩既
玩塔佬唔識扑個塔

第一次玩

佢開完到我開

我都唔識玩 +++

唔好出年先買ow?

我想拎OW SKIN呀！！！！！！！！！！！！！！

JAG偷得靚

力榮收工未

Psy is making a comeback and it was recently reported that A Pink's Na-Eun is starring in his new MV.

An insider explained the reason to News 1, and said, "The female lead of Psy's new MV is pure rather than sexy. That's why he chose Na-Eun while searching for a female lead that perfectly matches the character."

臭G APINK邊忽 PURE

twice成隊加埋都冇娜恩著咁多衫

多衫著就PURE
咁冬天D PTGF唔洗開工啦

naeun

上綱上線盲反客觀分析

點睇都係APINK 3:2 TWICE

垃圾GAME千吊允茅胼48址羌聚庸巾垃,千巾吉污污

神級揸CAM功力

你唔開台我點幫你打氣呀BB

我的眼睛

搭緊車番龜

力狗又可以抖下氣再吊過

算早嫁啦今日

原始人一出山窿就係咁

睇錯車厘龜

XD.....

吉野家有芝士雞鍋

佢食開屎

韓式

走場未

芝士鍋正wor

請慢用

極邪惡 隱世

屌我冇講過

好似嘔吐物

吉野家得雞飯入到口

正WOR

當豬牛死?

力榮=唔識食

豪仔話味精拉面係最好食

早收行街 但地鐵迫到仆街

抵呀 唔OT呀喇

吉野家D雞先最渣WOR
又少份量

力狗係咁

食開屎

吉野家D雞.....
又唔係唔好食既

但點睇都係牛豬好係D啦下話

扑野唔食雞

成班唔識食

hos ow mm ++

偷雞

chi sin

請珍惜力狗

力狗力狗

有無人玩HOS

有冇CARRY

有生之年話個事!!

又可以話事

我屌你吹波

我唔識噴水

狗到 想擺果3碌野係我屋企擺到幾時

靜到 我BB無開台

d金牌狗對住blitz cait都pick vayne

id?

吹波碌碌碌

吹波碌碌 腎仔滿屋

今季應該做大王D FD 銀牌應該有掛

點呀 又得罪你呀 又無話你G朋友

叫佢唔洗再開台了

你G朋友都解散喇 十線女團 垃圾

因住比人咬呀

佢攻擊我BB先

你BB又系冰個

捲捲

營養不良星人

沖埋涼打rank

開台

好似你D G朋友肥腫難分咁先好咩

阿粉最高

傻瓜傻豬傻更更++

BB

Nice name

黃金時間都咁靜

無人話事係咁

🚬

到底點撚樣先嬴到

你唔開台點幫你打氣

腎仔=假buddy
開咁耐台都未聽有gfd

靜到咁 幫7SS 話5分鐘

慘

白金跑步機

我都係呀BB

打緊RANK

台定韓先

台

咁早放工

放假

正式宣佈HOTS=糞GAME

+1

岩岩先放工

聽日放假

而家台服D人咁廢 贊狗都冇鑽

廢人其中之一

做乜無啦啦攻擊人咁沒品

LUL

JA GA

彈性-2

未完sem

[url]
[/url]outlast 2

有冇清wac

要訓 不了

又痴左

wac

今集OUTLAST 好嘔心下

玩左陣 已經棄左
發現恐怖game真係好悶

睇阿達玩就好睇 自己玩就不了

緊係睇女玩喇

你睇外星人玩啦

同女玩啦JA GA

唔好攻擊我BB OK?

2017有5排

文音訓左

2017有5排打RK

-.-

大家姐RIP

西瓜慘

彈性-1 得金5-鑽4入到

慘 LoL辣殺驚唔俾圍揪

卜

俾D走棧

OK 咁我潛先

宜家既lol好難玩

自問打得唔差 中上路爆炸就係咁先

WAWA

nonono

玩左4年 依家銅4

想話事行埋一邊

話了吧 如無意外

超級話事!

sec

WWAWA

識D野

話事ar

幫7ss試下話唔話到事

試乜

你睇

睇乜

唔好放棄呀7ss

唔夠班廢青鬥架...

你都係廢青喎...

話一陣好啦

幫MKIB話一陣

幫番電王一齊話

話你老母

幫大家一齊話 除左7ss

咁我秒哂你地

點秒

MKIB真係係咁正評7SS

1 2 3 4 2 2 3 4

1

呢首一定係LMF既冚家拎

2

7秒秒

會唔會係你老豆...

3

關我老豆咩事啊!

7ss比人秒得多
終於都痴左線

志偉都死左啦

但都係要秒

廁神呀

會唔會係佢自己

睇下熱門回覆
清一色7ss

話事 阿門

冇呀

主話唔比

7ss冇得wac
耶穌基督都冇情講呀

樓下wac

倒後行十步有金ak執

話事 阿彌陀佛

我佛你.jpg

剃光頭先得架喎

話事 真主萬歲

死左無得話

話事 十二生肖請回避

你無野嘛

我屬大笨象

屬廢青 屬大笨象請回避 回避

係咪唔記得話事

我今日話左好多事呀 聽日一定話到仲多事 係咪呀 哈姆太郎 吱吱

訓前話多次

好啦

接力話

突襲！！

訓啦

mada mada

88

99

點解漫畫人會見到粉俠傳

收左袁畜錢

咁就話左

WaC

收收皮

靜到

課金碌碌碌

光頭滿屋屋

美國俄亥俄州一間殯儀館發生離奇意外，職員火化一具癡肥遺體時，火勢突然變猛，更擴散至火化爐外釀成火警；幸事件中無人受傷，火勢亦未波及其他屍體。

大火發生在周二晚，殯儀館負責人卡奇恩（Don Catchen）指，火化期間火勢變得強勁，令大火擴散至火化爐外，並燒著一個火化箱，「那具遺體屬癡肥，火化過程明顯比一般的更熱」。

消防員表示幸火葬場做足防火措施，成功阻止火勢蔓延，事件沒人受傷，亦未有波及其他屍體。

業內人士指火化癡肥遺體有危險，是因為會出現俗稱「油脂火」，維珍尼亞州2014年火化一具500磅遺體時亦曾發生火警；奧地利在2012年火化一具440磅的女屍時亦引發火燭，令消防員「覆蓋着一層烏黑油脂」。

英國《都巿報》/《每日鏡報》

難怪董卓會燒足三日三夜啦

火燒腎仔

求救) 房門個鎖 反鎖左

駁唔鎖

事

狗

hos=la g game

Yes

anyone aram

call g

碌碌碌

屌你吹波

幫7sa偷話

輕鬆話左半個鐘

想話？

重返台服榮耀

一加7ss個名d人就出哂黎

頭先買m記差講左麥樂包...

咁由聽日起，你喺白金開始，我由金牌開始，同唔同level嘅廢柴鬥，睇下邊個上鑽先，好冇呀？

有無話埋個事

你得唔得呀

CARRY ME

又話幫我上贊 證明自己

我bb宋智恩呢

GIVE ME YR AC

Call 完g sin

咁睇唔開

我呢D死老野唔掂架啦

carry me++ 你隻mrchan係咪金牌

鉑4定3

RICO一定係俾人爆AC

呢個唔係RICO黎

好想玩升lv game 點解依家變哂做手機game

叫肥拎俾黑沙你玩

依家仲有冇商城online game

文音幾時送skin呀

得罪講句 肥肥場場玩怒cn兩日鑽硬
ri狗你金牌開波想同人fc鬥？

求救，部電話跌左落床

仲未上白金....

d金牌仔真係好恐怖

白金都恐怖啦
誠邀白金跑步機duo

岩岩先金1左冇耐
一日都打唔到兩場

想問下msi幾點開波？

我隻小號好似唔知白金金牌

力王唔好啦

好想打g

打

冇g好打

++++

岩晒啦
我地d程度最多鬥快上白金

大家姐玩唔玩黑沙
有CHIJOE陪你玩 我比隻AC你

垃圾game

而家連係金牌打滾都覺得好難
d台仔嘴多佢兩句就afk送頭

因為你真係金牌料

屌打你們下路

朝鮮揚言 500萬枚核彈襲美韓

得啦金仔 威啦

以為今日星期6

咁你又錯

同個銀五duo就上到去

=.=

金仔一定唔會打喇
日日屌下女唔好

係山路

連IU都打得嬴既女人

Skin

bb呢

有冇見過我bb 我要搵佢duo

冇

好靜WO

話事 快d彈幾條友出黎秒我

好眼訓

腎

訓前比我話1分鐘 得唔得

今日瞓到12點半 走左堂

duck

得

sup我刺唔刺激

你成日打交既

訓教 勿念

欣宜和你在夢中相聚

你要學我1lv打到18lv 輕鬆上鑽1

學你同狗頭跳查查

好玩喎果到

有沒人打5場hos拎skin...

訓訓下教都要回你 糞GAME

我要ow skin咋 理鳩得佢糞唔糞

訓緊教都要話事

Hh

OW SKIN唔係打OW拎咩

5點幾搭地鐵好多學生妹 好想大大力索佢地d味

索到佢地報警

我依家就報咗先

索到搭錯左車去何文田 我屌你老母

扮呃位坐啦唯有

你真係盲

屌你老母暴雪d活動真係好撚濕鳩
成日要同朋友玩先有得拎獎勵
逼害毒撚 操你媽B

我要skin呀！！！！！！！！！！！！！！！！！

屌你老母要搭去黃埔先有得返轉頭 真係不可一不可再

+++

AI? ++

訓住教打機

ONONON

AI又好玩家又好啦 最緊要係朋友

關你撚事咩 監躉

我索緊學生妹d味呀 你有冇呀

關我撚事咩

MKIB 入GAME未

我唔撚理呀

索住學生妹d味話事

屌你老師

迷沾

絕交

鳩白番工?

返你老母 慘過返工

有咩慘過番工

收工

力狗：想死

想死

嘿

唔話

有冇++

--

死廢老問我幾多樓 我話同佢同層 佢話無見過我嘅
我心諗我夠冇撚見過你 你做乜撚野=.=

你答佢關你撚事

唔撚出街咪冇見過囉屌你老母 係咪想隻揪

MKIB=送頭型AD

俾人問價又拎上黎講

隻揪 打佢老母

你老味真係冇人玩架WO 乜撚野2.0

排撚到聽朝牙

沒你FD 叫MKIB ++你

弱撚智架WO 咁都唔執

爐石一隻頂十隻

廢老之講經

w

仆街又飛站

食完飯打完據點戰 ++hos

47x真係世界級垃圾

都唔知玩左D乜

我正式宣佈
HOS狗屎垃圾驚

打6萬幾傷都冇得贏 智障遊戲

碌fb見到有間野清貨 inno 980 oc 賣1850想屌

這是什麼遊戲

又一日

唔係唔買呀

放5日假

想呀 但又想等n記出新卡先換過條女

買啦有錢仔

窮撚

要索都唔係索學生妹啦 OL姐姐

白襪>>>黑絲

🔫🔫🔫

AMD 世界第一

話事EX

尋晚9點訓到岩岩先起身

冬眠

秒DX

老人家通一晚頂要訓返咁多= =

屋企整寬頻
沒計啦 打唔到機住
唯有睇兩個世界大結啦

又諗到新野

少爺想睇妍珠都咁多藉口

Feeder

又要J呢下flash q

有幾多人做到

faker頭先兩下Q1殺人有幾多人做到

世界大結

兩個世界 大結(局)

睇步步驚心

有無G打

步你老母

賢狗成日轉ac

想串人點知自己柒

電腦用kei bb
電話用yuju bb

諗緊咩叫世界大結姐

daily mission unlocked

-11111111111

賢豬

-1111111111111

大家好，小女岩岩最近裝左，玩左兩個月倒喳，咪笑尻我咁遲玩

肥拎抵屌

屌 撚知咩

沖涼 屙屎 就訓

wa cc

賢豬老豆

有冇機打

你地玩開咩服？

-11

少爺又偷睇

玩下個unranked分身先

BB我地duo

想打MM

mm

弱智就咪撚玩JG啦on9

賢仔想打咩驚

好驚

德成

【生死47日】《台蘋》獨家專訪 梁聖岳：誰先死就吃對方活下去

hack9

有冇打G

覺唔覺黎姿好尾機

有人打G未

WAC

有冇call G

CALL

NG OW HOTS CS ++

HOS++
-1場拎SKIN

-2

leejieun#41750 hos+

你地上網speedtest幾快?

點解樓主既老母咁撚肉酸？？

鳩白用1000mb

7ss仲係咁撚慢

唔怪得俾人秒啦 咁慢！ 渣！！

冇7ss台

slower than 62%

1000MB plan
應該係我電腦廢

??????

你有用router呀?

netgear r7000

線問題

好似係跟router嗰條黎
搵日買過條先

try下其他機試下就知

仆街死啦個新介面on9到

仲未有人超越到我

55

7ss台無望

蝴蝶 MITA一齊開

唐樓沒光纖

打G

玩返以前D ONLINE GAME 先 天龍8部仲未汁

傻9先用pccw 8mb

冇得揀阿...

好撚呃錢嫁WOR

粒粒俠大把

有冇G打

hh4

8MB點上網?

英國一名人妻受不了老公臉上有一顆暗瘡，整整四年沒有理他，一日忍不住幫老公用手擠出來，結果膿漿噴出，由鼻子旁流到下巴處，非常噁心。

點解可以4年都唔吱

4個鐘唔吱就爆左了

點樣先可以4年都唔爆

真心一問

太妍香港站

我去 你咪撚去呀

我地三個去

你死撚開啦台狗

宜家睇達哥720p會轉圈圈 不要說了

冇選擇 = PCCW = 8MB = 唔會平 = 幾舊水
我有冇理解錯?

點解唔上台+ sim router算
你唔好同我講你冇錢買sim router

8MB唔怪得話唔到事啦

tattathoball

唔知有sim router呢樣野

笑到我要回家睇PM
原來2014年LUN玩就已經問我sim router
你係咪住山洞架?

我係issac2號

CUT鬼走個PCCW

達BB
HEHE
I LOVE U

G持7ss開台

hehe達bb

Hehe

換左之後好似重獲新生咁
翻唔到轉頭

就算再貴都值
依家比424一個月

下間屋我要住翻樓

[HD]

隻野仲生存緊?
2014年差唔多係sim router既第一水
估佢唔到

7ss(240p)

144p咋 仲要都係lag

邊間

點解當你部電話上網都快撚過你條女既時候
你都仲可以住係山洞咁多年

7ss攪女jarjar聲啦

PCCW 8MB 洗唔洗350?

成4舊

喂呀...

DUO!

ok ++

stream

500MB 206

500MB周街都13X啦CHING

好似係好耐之前嘅約
想轉

8MB 400

206 1000都貴 好似係
不過其實200都好夠用

我愛NB

yes wor still very good

smartone

好多唐樓村屋都係得8MB ON99